香港地生存好大壓力

好辛苦

我喺英國住緊完全唔想返㴝

香港啲工作時間都chi撚線嘅

巴打點解咁大壓力

好撚想死，好驚行近個窗會一野跳落去

Loser咪辛苦囉
又走唔到又要局住捱

yes

競爭太大喇

揾唔到錢

澳門人，成年無去香港
上星期去完香港一轉
食咩都都要排隊，張枱又窄
條街又多人
諗起生活環境都幾壓抑